突發有圖，生日一條友去左海洋公園

關我撚事咩屌你老母 去埋晒啲濕鳩公園 垃圾 拉

2019

咁就兩年了

自閉症 ?

我係mip

其實好有錢
個餐應該成舊水

有乜問題？

其實我無睇價錢

原post

男人老狗去op冇人想知

已封鎖會員 施匡翹

我係女仔

冇人想知呀，除非露J另計

男人手

2年前見過........

好快又兩年